有冇資助?求鳩其啦

還定以後香港都係比被蝗蟲攻陷
dq冇人理，急症室充斥住蝗蟲冇人理，收錢遊行冇人理，乜柒都冇人理
而家輪到你班asso仔冇資助讀書，求其啦